(鐵證如山)香港黑警公然踐踏中國國旗

14億護旗手係米仲支持香港警察?

支持香港警察...踩國旗！

而家黑警好撚惡架 中共都制唔住

po上微博!!!

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

一地玻璃碎

大家記得廣傳

5毛：假警察

這是正式錄用的警察嗎?

廣傳

push

護旗手呢？

遍地玻璃碎

Yeah

放微博啦

班大陸人以為警察愛國 佢哋愛錢咋

起現場都唔護，可恥

d狗精神分裂未
一邊幫港共打到香港人仆街
一邊又不屑中國野

支國旗真係慘慘豬

係咪可以問689拎100萬喇？

屌.....

仆街死了

支旗一定係假既
個差佬都係假既

原來中國國旗可以用腳踢，大家知點做啦

嘩 國警察係唔係想搞港獨

事實就係，班黑警當藍屍係 condom, 狗官當黑警係 condom, 中共當狗官係 condom, 美國當中共係 condom

呢個真係要煲大

佢哋從來都唔喺愛國 喺愛錢

擺去外國 俾班外國支那豬睇

香港警察帶頭

加句一句「香港警察：要不是香港警察照顧你們中國，完蛋了。」

擺上微博

震驚13億人嘅真相

右一腳，左一腳
純熟嘅腳法

黑警咁大權你以為中共遲下唔清算埋你？

大家十一識做啦

唔係犯法架咩

推爆

大家唔好再推喇，14億玻璃心碎左人，嚴重影響地球生態

黑警：我只係用腳去推姐 冇事

枉我咁撐香港警察

嘩 公務員可以侮辱國旗架？

Post去藍絲gp

想睇黑警記招解釋

鄧炳強幾時黃袍加身

只知道護旗手失了蹤

係自然反應

推

我好嬲啊 ， post上微博比十三億人民睇下

文宣

簽定不自殺同不去中国聲名書啦

護旗手出動

反共就係靠呢3萬武裝力量

支持香港警察 可以踢國旗了

快d post上大陸網 睇下點兜

唔好post去藍屍廢腦 d group 呀，佢地受唔到刺激嫁

搵人轉去微博we7 啦

D愛國會諗: 睇下習總點講先啦.
奴隸邊有自己睇法?你呢個例子太複雜.
衝動是魔鬼

愛黨人仕係時候出手了

唔通一直想建獨立軍權國先攪成咁？

第一次支持警察

強烈譴責！懸紅一百萬！

Push

合情，合理，合法
十一要識做

支國旗好慘😭支國旗一定好痛，支國旗一定好辛苦😭😭😭😭

用腳推開

琴日睇live見到

推呀

大陸西都可以為左一百蚊人仔唔要國旗
警察做野大過國旗好合理架

前幾日先送左d 黑心月餅應該好嬲
可能佢食左幾盒

「香港警察有支持就反了！警察，你對得住中國人嗎？」

要用手執㗎 你竟然踢

唔好再推喇

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

快d內銷

嘩嘩！熱狗都唔敢咁做啦

支持警察?
定支持警察辱國旗?
媽我好亂呀

謝送中：「相關警員用腳執起枝旗。」

踐踏一國兩制

香港警察氣燄沖天 目無皇法 借執法為名 搞港獨為實 踐踏國家國旗 侮辱國家尊嚴 強烈要求當局嚴懲

心碎了

成班旗手睇住黑警踢國旗唔知有咩感受

整埋慢鏡版效果會更好

其實佢地都唔肯show 委任證, 搵d 巴打發夢拎索帶綁9 d 藍絲然後話自己係狗咪得, 反正唔show pass 都得既

點樣令中國人睇到呢張圖
文宣！！

受過專業訓練

Po上微博

駁唔到

護旗手仲唔打鳩佢

啲大陸人不知幾清楚，佢哋最終目的就係要大換血（當然唔少得POPO），要大陸人全面控制香港

只係啲condom仔仲發哂癲咁，傻傻下以為升職加薪有你份，你呢工只會遲早比你啲同志搶走咋，就算唔係都只會受你哋啲普通話老頂氣

呢個要Twitter

微博見

要通知14億護旗手

玻璃心又要碎了

呢個煲大佢

正呀!
仲支持香港警察?

推上微博

想知5毛會點講

阿蛇d 蝗話練好未架
唔係遲d點同d公安同志個伙記

正喎真係要send上微博

我支持香港警察，他們可以踐踏國旗了

share俾689未

佢死得

原來警察執行職務可以無視國旗法

無錯

根據國旗及國徽條例, 任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

護旗手撲出嚟未

警方: 警員嘗試用腳 tick 起，但失敗，做法唔理想，但可接受，有改善空間

PPRB:可能有示威者呢埋係紅色布下，該警員只是睇下有無示威者

謝：我地睇返當日片段，個塊只係似國旗既布，我地同事唔會淺踏國旗

記得：人多就打，人少就跑

放weibo

上微博

太過份
一定要話俾五毛知

踩你咪踩你

777之前先講過佢只有3萬警察，之後什麼都沒有，所以要比特權佢哋

護旗手出動未？
玻璃又碎一地嚕

藍絲點睇

蘇聯當中共condom

哇 推呀屌

電光火石之間，用腳推間國旗啫

厲害了

侮辱國旗

Up

四圍貼啦

轉返殘體字先出post

唔通香港警察而家先係話事嗰個 並非中國

一定要舉報 捍衛國家尊嚴

蝗國人就係咁賤咁可憐

中國同胞們憤怒了

我就咁睇應該係chinazi果張旗，不過班中國人咁撚蠢就照殺啦

123

爱国爱港的小粉紅们愤怒了

推比藍絲睇

真係五星旗黎

踩你咪踩你囉 你老母

香港警察支持港獨

915

係五星旗啦，尋日成堆支那人去淘大揸國旗唱匪歌

侮辱国旗罪, 拉得

推爆佢

算唷吧啦 佢哋永遠都唔會睇到

香港警察一向最大,大過中共, 而家先知?

因為2支旗疊埋左

克警仲唔做嘢？

玻璃心碎

良心警

小粉紅點算

無事發生先會出現

send 俾 689

正😂

Number?

香討 BK 微博 各大藍絲Facebook page

有冇個長啲的版本睇到係國旗

請貼上大陸最多人上既討論區俾香港黑警出名出名

twitter見！

我諗到有人質問4點狗會 班白衫撚樣拎支赤納粹出嚟澄清就好笑

心碎了💔

咁就要喺微博講埋佢哋人工啦

呢種用嚟發朋友圈俾大陸無知嘅人睇就最岩帶風向就最岩啦

呢個真係要擺上微博，上面風氣好易變

twitter軍 let's go

班狗心目中錢大過黨

地方軍政府

起底組

推上 reddit

保護義士

學校做project 要同大陸人一組，岩先sd呢張gof上去比佢睇，話個警察做咩事

冇諗過ego原來已經高成咁

twitter軍Let's go

記招有無得問呢

Sd比梁廢老係咪會有100萬

推推推

molamola

推比記者問問

如果有卧底狗，大家應該咁應對

廣傳啊喂

有啦 斷正

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

緊係侵侵啦！

must

私了 黃金十分鐘

問689 拎錢

笑撚

推！！！ 護旗手呀拿

wow wow wow wow .......香港警察，連中共爺爺都敢反，死得la 你。

憤怒了
1,400,000,000人民的尊嚴被踐踏了

Pish

推上國際同中共啦！！！！

14億護旗手在哪裏

護旗手去撚哂邊度

gogogo

唔好放上微博呀大家!

其實d廢老中國國旗隊扔國旗個下可唔可以因為佢扔國旗而打7佢地

一齊推上微博啊唔該！！！！

Pushhhh

有咩大過贏國？

香港警察

妖……加多兩句
人家真係返嫁……

我們要投訴！！
委任證呢……

無法無天！黑警犯法冇人拉！

周尻位貼

中國公安扮警！！！
踏國旗

中國人：我們支持警察！！！！我們理解的！！！！

放上博微
係度圍爐講無用架

無間道

推上微博講

同佢哋講香港警察根本睇唔起中國
香港警察成立嘅時侯中國仲係帝制，叫緊皇上萬歲

警察係利用今次嘅事件奪權
警察有武裝，一旦掌權比示威者更加危險

有無有微博既人
真係好想睇佢地有咩反應，定迅速刪文

呢真係要做文宣
開返d新acc or唔用acc擺d藍屍圖
follow d 藍page要放出嚟 帶風向

中共第一個要清算都係黑警

你哋唔好再推

放微博

微博文宣

藍衫仔膊頭應該睇到number 喎

正有打算，依家警隊惡過特首，大陸最”記”

push
香港警察踩國旗

大膽

今次我都支持警察啦
踩得好

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。

自己拉自己啦

支持香港警察踐踏中國國旗

冇著數點會愛國

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Hero

證明呢個唔係武警扮嘅

無微博點放

支旗好似有好多粒星

黃絲警

推啦 無人既

煲大佢

幫手推

推上去
推到佢仆街，咁撚唔愛國

依單野就支持警察啦

支持14億護旗手落黎打柒黑警

區旗下話，有白色嫁喎

黑警唔認罪嘅話就可以俾班藍絲親身感受下黑警濫權嘅滋味

黑警識條鐵咩，最緊要有OT

Like and Share

喂唔好圍爐口廿

愛國就唔會愛黨啦, 亦都係民主運動嘅中心思想
企得共慘黨嗰邊, 唔係弱智就係為咗五斗米折腰嘅仆街冚家剷 / 真漢奸

Be water 的深層意義

@記者 記者要追問

唔好推呀

5毛：黃絲冒警

懸紅

擺上微博

如果有人po完上微博分享吓
等大家開心下

快D Post上微博

傳出去

大大力推

狗得4隻腳 點都死

好嬲呀
佢傷害我哋七百萬人感情

原來警察咁多黃屍

支持

護旗手

推
侮辱強國

幫幫手wechat

大家見到 popo 記得讚佢地腳法好

玻璃心又傷了

踢碎了14億人嘅心

藍屍：無心之失

liked

佢嘅目的似係想遮住下面嘅棍

是但啦

嘩 咁唔愛國！不受控啦！

任 何 人 公 開 及 故 意 以 焚 燒 、 毀 損 、 塗 劃 、 玷 污 、 踐 踏 等 方 式 侮 辱 國 旗 、 國 徽 、 區 旗 或 區 徽 ， 即 屬 違 法 。

Post上微博

護旗手玻璃心碎滿地

警察反中國啊, 求解放軍同胞幫助香港

嘩 屌你 核彈

愛國旗手幾時批鬥埋黑警？

文宣！！！

689係咪有個舉報途徑?

推。

放上微博

Share啦

侮辱國旗要送返大陸勞改

推，笑死

黑警 are bigger and bigger and much bigger than CCP. To conclude, 黑警 rule the world.

踩埋一份

push 黑警無視國家尊嚴 反中亂港

親，護旗是用鍵盤的

推上微博啦，屌

文宣係時候啦

哇。無法無天

Weibo

哦 你衰 你衰喇

恭喜哂

已經連黨都不放在眼內啦

好正

放上微博！

中國人都唔用twitter

做法不理想，但可接受，有改善空間

大家除咗自己retweet，
都可以dl gif留言比啲美國議員，
話比佢地知hk police對黨真是大不敬啊

廢老

兩邊發展
等hk police做雙料冠軍

好嬲啊！警察竟然踢我偉大既國旗，侮辱祖國，一定要將呢個黑警嚴懲😡

831

我只係用腳撫摸

俾689睇睇

只係手臂延伸

有黃屍警察侮辱國旗 放上微博公審佢

霞姨

仲唔比小粉紅睇下

自然反應

垃圾有無讀過書

嘩，辱國，不得了

快比玻璃心們睇睇啦

藍絲：支持警察()

請689懸紅一百萬

支持黑警踩匪旗

軍政府連共產黨都唔驚

要放上微博了

見到莊嚴嘅國旗比狗蹂躪，我宜家淚涕俱下
14億人民與你為敵。撐警？不了

阻差辦公, 國旗都無面俾

暴徒扮港警 踢旗辱國 企分化

推上國際喺呢邊
大家dl埋gif留言話比啲美國官員知，
原來香港警察>習大大
佢地一直搞錯了

擺上微博啦

十一見到有
記得學阿蛇用腳執呀

50 cents呀 唔係5cents

仆街 竟然踩國旗

美國旗黎

踩一下都唔夠，要踩夠兩下

相關警員用腳推開 以免國旗遭踐踏

陣間見 帶埋文宣

右一腳，左一腳

港島見

我是警察
我可以踐踏國旗了

唔知班愛國小粉紅會點呢

十四億護旗手

笑到仆街

豬持警察１次gum大吧啦

踩國旗 踩國旗 踩

睇完好唔開心
想告佢侮辱國旗罪

笑

Now cam man特登影佢個樣

推上微博
班垃圾支那蝗： 曱甴扮警察🤣

我是護旗手

尋日暴徒拎中國旗打人有冇人放上REDDIT?

推上微博！

食屎了，
已經返唔到轉頭

推啊

踢乜撚

721
811
831

揾人po上微博

推 擺上微博

你仆街啦今次

槍斃

大家retweet呢個

要廣傳，高度譴責popo！

藍屍快d出去打狗喇

ttps://

大家retweet呢個

没事兒 没事兒

14億人的英雄

支持香港警察

@solomon yue

推上weibo

大家集中retweet呢個,
dl gif留言埋比啲美國官員知

仲未有人放微博？

tui

支持港警

擺去微博

支持鄧蛇效法袁世凱,成立「香港帝國」
《香港弘立宇宙間》做國歌

今次我就支持中國香港警察啦

襬上微博

垃圾就緊係踢埋一邊啦

好撚嬲呀,

警察唔係應該好愛國架咩

香港警察想統治世界

大家集中retweet呢個,
dl gif留言埋比啲美國官員知
叫佢地唔洗同習大大打中美貿易戰
直接打香港警察啦

玻璃心出聲未

send比689 claim懸紅啦

[black]作反了了[/black]

嘩好嬲呀
竟然咁樣搞國旗

附近垃圾筒應該大把支那旗啦

白警臥底

赤納粹旗黎喎

震驚14億人

Post埋上twitter 啦

暴徒假扮的
這就是委任證的重要性

做文宣

人民感情呢

no la 真係5星旗 2支疊埋左
淘大果班“護旗手”跌

港警察想統治世界

大家集中retweet呢個,
dl gif留言埋比啲美國官員知
叫佢地唔洗同習大大打中美貿易戰
直接打香港警察就得

推撚爆佢 文宣啦

你要POST返去內地先有用

黑警：我只係用腳推開支旗

我好想睇班小粉紅集體崩潰嘅留言呀
之前阿sir我們撐你撐得咁爽呀拿

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

黑警！

巴打坐咗幾耐

哦

毅進仔攬港共份狗糧姐你估佢地做人會有信念咩 日日返工鳩下鳩下 放工就去叫雞 如果個腦識運作就唔洗讀毅進啦

衰撚過d愛共支那人

快啲煲大佢啦

快啲share比護旗手睇

呢個要推 推到有支那post

香港黑幫中黑警最大共產黨都要行埋一邊

呢個要推呀屌 搵人貼上微博啦

有冇人聽過歴史係一個循環

搵人po微博啦

香港黑警表示佢地先係揸 fit 人

Haha

推到上微博
支那man出黎啦

佢地今次真的受傷了
要知道佢地對死物既重視程度
尤其係支旗

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

有人擺上微博未？

不得了

你估護旗手又真係護旗咩

twitter

咁下次佈防線擺/包住中國國旗
睇黑警清場會點處理

快啲做圖 擺上微博 傳遍親戚朋友

召喚護旗手

拎去微博 wechat宣傳到底會幾多秒俾人del呢

痛心疾首

撕裂的痛

講完警察有幾辛苦再講幾錢人工 嚴正要求支持警察加人工 要婉轉啲講

傷害中国人民感情

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[爭43000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

愛國只係佢地工作嘅一部份
移民是生活

玻璃心碎了

係咪

我決定用100萬盾，捉呢個暴徒。

人唔笑狗都吠

真心 有冇人有微博可以放上去

未見微博有片既

應該去youtube落廣告

支持isaac，警察加油

咁多粒星

2支疊埋左

total 2 支棍

文宣!!!!

正常行為，警隊自稱解放軍都不是他們對手。

拉左警佢!!!
居然踐踏國旗!!!

黑警傷害14億人民感情

黑警無視中共。

Tui

自己友嚟 咪推

又圍威喂自hi

煲大佢
放上微博啦

阿蛇：屌你老母，抹鞋都嫌污糟呀

一陣港島見

支垃圾配唔上佢個鞋底

不愛國

說好的護旗

反了反了

垃圾黎嘅遮

放上微埋同比退休界KOL睇啦

阿爺心碎了 一陣上埋微博就大獲

區區中國，香港警察才不放在眼內

呢個要向北宣傳

核彈

軍勁府表示：中共有咩好驚。

軍政府

黑警:「垃圾國旗, 阻撚住晒」

是正式錄用的嗎

護𣄃手出動未？

lm

推阿

屌 以後d仔女點返大灣區讀書啊

689出嚟未

有冇人可以起呢個黑警底，之後將佢D資料同呢個gif放上微博，等班小粉紅好好招呼佢。

正呀掉上twitter比班小粉紅睇先

推，推到個個都知🙈🙈

推到記者同毛姨姨見到

支那人佢哋撐警就貼呢張圖

肯定扮睇唔到

香港獨立已經有根基，中國無力逆轉

香港軍警：中共刷我鞋底都未夠班

黑警根本唔會放中共在眼內

推上 國際

踩埋維尼都仲得

藍絲: 佢一定係黃屍黑警

人地用腳推開

好大的官威

一定要煲大佢

保護手足, 唔好傳

pushhh

我嘅同事只係用腳將國旗扶埋一邊

最好張張gif 再cut短
淨係得踢中国国旗
之後放上藍絲網
等佢地大屌特屌啲暴徒
最後先放原版出黎
咁就炒大車

十四億同胞支持既警察

推到爆呀護旗手出嚟未

梁振英懸紅未?

阿啊你仆街啦今次

We 有一樣野connect

一腳唔夠 仲要伸多腳

仆街lu 擺上微博

推到黑警仆街

我想問689嗰5000萬洗哂未

推到比大陸仔睇到

睇死啲on9藍屍 支蝗賤種 實屈返電視台 話條片係造假

做微博icon先

call 689攞100萬報酬先

係喎，唔講唔記得

反錯了 原來香港市民不滿香港警察權力過大 警察踐踏國旗法理 才出來遊行示威的

共產黨正垃圾，自己國家支旗都維護唔到

推啦 班大陸佬一定好支持

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

推, 星期日東角道見

公安黎，返去再培訓

14億護旗手呢

廣傳上微博, 香港警察想建立新秩序

人工唔包護旗嫁

lol

拿，呢d就真警察

p牌仔推唔到

哇哇哇popo嫌支那蟈旗阻住佢啊

藍絲：暴徒cosplay 警察

黑狗永遠是對的

警賊做野, 唔使屎共教

反了

震驚14億國人，愛國老人家表示支持中國後，香港警察竟然搶走國旗做了以下動作

起個指揮官底就得

佢哋依家唔玩割席，我想睇吓攬炒結果係點

!!

幾好笑架真係

pish

哇，伤害了我国14亿人民感情

weibo thanks

大陸人又何嘗唔係？
真愛國又點會愛依家既中國

護旗手呢?

有冇link

護旗手：

犯國旗法係咪刑事罪？係咪有人踢爛左踢爛埋右自己隻鐵狗兜？

你班仆街篤灰撚........
呢個阿蛇擺明係自己友啦, 咪撚再篤呀........

仆街now tv 謀殺警察

今次你仲唔仆街

護旗獸: 這是正式錄用的警察嗎

p

我支持警察

放上CY FB

微博呀

我認為 3萬黑警 要重新宣誓 表明愛國愛港

微博標題

香港實情 連警察都不尊重國家

收皮啦 支持香港警察
解放軍都唔係佢地果皮

清算黑警走唔甩

愛國定愛黨呀

又話愛國愛黨？
太過份！！！！！！

689懸紅未？

投訴差佬侮辱紅旗！

廣傳 不可只有連登仔知道

犯國旗法呀

簡直喪心病狂

嚴重損害13億人民感情

推到689睇到

太過份喇 必須 依 法 嚴 懲

好暴力

好治癒

林奠將會去慰問受傷嘅国旗

廢老cy個fb係咪要加左好友先留到名
好想比佢睇下佢最心愛既國旗竟然得到咁既下場

愛犬護旗手成地玻璃

踩國旗啊 睇到好心痛

國旗法啦？

PISH

貼微博啦，貼左未

now記者

唔好再叫黑警啦
呢位啊sir抵讚

個毅進仔一世都唔洗升

屌，成三十幾版，都仲未有人貼微博，包括我在內都係得個講字

五毛：我支持香港警察，你們可以侮辱國旗了

Pishhhh

等睇黑警vs摺皮軍

推爆！

出賣國家既垃圾！

踩仲衰過落維港

黑兜呀呢次

你幾時有錯覺
毅進仔有得升？
本來就一世做炮灰

垃圾踢埋一邊好正常

黃 c 警 勿篤灰

BTW
黑警好撚惡
中共都㩒唔住
大家為習敗敗留點面子
不要再說了

原來係國旗
好人好姐做乜帶支國旗又揼喺地下比人踩

啲護旗手：假的，都是廢青偽裝

推到佢仆街

用腳推啫

侮辱黨同國家 你仲唔仆街

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

有冇巴打send上微博

香港警察勁過哂咩公安啦 支持港警

以後有5毛可以覆依一張

呢個風向啱

推撚爆佢

拘捕佢個𠃊樣

這是正式錄取用的警察嗎

有冇巴絲放上微博

放左上微博未?

支持 尚港展察 鹽正汁佛

輕輕一推

一定要掉上微博

黄絲警

Hahahahah

做得好

呢個可以推入Weibo

黑警：我用腳去執姐 冇踩

係啊
所以就快派老解嚟清算Popo

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

惡到可以搞獨立，為有香港警察

香港暴徒踐踏國旗！！
#我是護旗手

大家share左未

捉到兇手就揾梁政協揾賞金

on9 幾時死呀黑警

今次微博有咩講

仆街！仲捉你唔到？推爆佢！

十一你地識做啦